唔識睇指標既投資策略

唔識睇指標 見d股出名就話遲早有日升番 唔肯止蝕...
小妹讀開呢範 見港股氣氛咁差 咁都唔想母親大人蝕咁多 所以就解釋下 講左少少技術分析俾佢聽...點知當我講到...
死亡交叉既時候 佢話我黑心
我講解港股有進一步下跌趨勢 佢就話香港人一定會頂番上個市 仲話我幸災樂禍

所以...我真係吹脹
乜技術指標都唔識睇 當自己老seafood咁 以為自己好準 你咁勁就唔會上次金融風暴冇左2/3身家啦

我投降啦

唔肯認錯 永遠認為細過自己嗰班都唔識野
自大好難搞 因為你講咩佢都聽唔入耳

止蝕唔係on9 係聰明既投資態度 知道幾時要收手